股市 月均RSI 已接近70，將會進入最後1個升浪

呢個大升浪重有1萬點，中秋會見到。

唔係31xxx咩

hehe

你真名係咪簡卓峰？